韓國瑜精選金句/幹話總整理大合集 集百家大成

取錄各大金句 整理咗半日 希望大家鐘意睇

bin c

見到網上啲合集都好雜 剪得唔夠正 決定自己落手

一般

PUSH

正，推

辛苦曬樓主
韓總機唔再出現喺大家嘅眼前絕對喺台灣（娛樂界）嘅損失

禾凍未條咧

唔係佢講所以冇剪入去

100顆鵝蛋

記得佢仲勁過香港d高官
問非所答
人肉錄音機不停高雄發大財

黑韓產業鏈

你以為啦 蠢蠢欲動
再選台北市長唔係冇可能

佢臨落台前最後一次比議員質先好笑
人地問佢市政，佢九唔答八係咁多謝呢個多謝果個。